[教學片] 被索帶綁手時如何鬆脫

近來治安唔好，有啲綁匪好鍾意用索帶綁架人
所以上網搵咗兩段教學
如果係綁前面，可以抬高雙手，然後一嘢向 hip 位推落去，將佢撞開

如果手係綁喺後面，坐低，將雙手由屁股下面繞過去前面。之後用返以上方法，又或者用鞋帶去磨斷佢

利申：此方法只係為咗以免被不法綁匪綁架

P 牌推唔倒 post ，覺得有用嘅話請幫忙推

死黑警從來無認真關心過香港人條命
講緊被死亡個案，佢仲係度冷笑、當笑話

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區

推

唔太贊成學
除非你已經離開現場
如果唔係比狗打鑊金再加多一條拒捕罪

香港人 聽日我要見到呢啲！

拒補就唔好啦
唯一用途只係當綁匪唔為意嘅時候先至有用

冇